殺卡係咪繼派路之後最頂級嘅deep-lying 中場

我卡隻左腳同派路隻左腳差唔多

高拿仙歴都係年度最熱血左閘